Quora上點解咁多五毛?

啱啱上一上Quora諗著睇吓嘢
無意中見到幾條關於反送中嘅問題
全部都係五毛論調

之前都見過，有關中國嘅問題，都係好五毛
呢個情況好似已經好耐
之前有人講過

點算好，上面我見唔到幾多真正香港人聲音，要唔要做文宣？

我都想知可以點搞
啲 best answer 全部三毛嚟

真係多到不得了。有啲仲要好明顯係五毛嘅假鬼佬話自己係香港或大陸住咗好耐